屋企爭啲做咗兇宅，求救

我屋企住係天台對落兩層，天花早前落雨開始輕微滲水，愈來愈嚴重，揾過滲水辦到場但回覆係雨水滲入唔係樓上業主問題，留上業主當然唔理，佢哋話應該係大廈本身問題。
大廈法團又懶理，我係咪應該出律師信告法團？定係有其他途徑更快可以解決？

痴鳩線死人架喎

屋企有個老人。但好在無事

而家跌天花位置係咪KEEP 住有水滴? 如果係乾既可以搵師傅上黎抿左佢, 如無再漏可以頂到幾年, 但如果仲有水就要搵區議員幫手同業主法團講. 區議員應該快過律師信.

區義員真係好主意，我send個email比佢先， thx Ching